【你睇咗未？！】G20 六月眾籌登報結算會計紀錄 出爐！！！

咁多位連登巴絲、香港人，我地又見啦！

自發起G20眾籌登報活動到而家已經差唔多兩個月

一直以嚟，G20團隊明白籌得嘅資金來自你地，所以眾籌資金嘅運用情況必需透明及公開

為咗令公眾知道G20眾籌登報嘅資金去向，我地邀請咗香港註冊會計師完成相關結算會計紀錄

大家可以瘋狂參閱我地盤數！

由於每份報章嘅具體收費係商業機密，而唔同報社都曾經明確要求我地將價格絕對保密，所以我地未能夠喺公開帳目中列明每一份報章嘅實際收費，希望大家能夠諒解

但係！

為咗平衡公眾知情權同報社嘅權益，團隊決定盡可能將支出嘅數字細分為以「洲」作單位嘅方式公開，希望大家依然睇得清楚自己俾咗嘅錢係點樣運用

而過程中相關嘅報價同單據都全部有清楚紀錄同back up，佢地亦已全數交咗俾註冊嘅會計師作查驗、檢閱

喺呢到，我地團隊要特別鳴謝義務註冊會計師同埋法律團隊不收分毫嘅熱心協助！

要查閱結算會計紀錄，請移玉步至：

而我地眾籌登報後所淨餘嘅港幣157,137元，已經全數撥捐俾612人道支援基金，下面有收據俾大家睇

同場加映

今次眾籌嘅總捐款次數係 22,099 筆，平均每筆捐款額係 HK$304，而最多單次捐款額係 HK$100

有人可能會問，我地係唔係有條大水喉先會咁快眾籌達標呢？
等我地用數據答你啦！

今次眾籌嘅最大筆單一捐款係 HK$30,000，而最細筆單一捐款係 HK$4

我地發現有唔少朋友其實都係捐出個位數字嘅款項，其實唔係個個都可以負擔到大額捐款，但係大家都好樂意為香港出盡每一分力

呢到嘅每一分、每一毫，以及每個人嘅付出對呢個計劃同對香港嚟講都極為重要！！

在此，我地衷心感謝各位香港人，俾我地見證到呢個咁感動嘅時刻！

最後，不論你有無捐錢，不論你捐咗幾多，
你地每一個都係香港不可取代、舉足輕重嘅Stakeholder！！！

喺呢到，我都想借個位同各位 G20 團隊嘅成員及各位有幫手嘅人好衷心地講聲多謝。
由一開始見到連登上面有個咁嘅想法，到開始有人入group做野，開始眾籌，極快達標，成件事開始成形，再到廣告出街，到後續手尾，到大家一個個講再見咁返到自己本來嘅崗位繼續努力，好瀟灑地離場，誇張啲講，我見識到香港可以有幾美好。
其實我地唔知自己做嘅野可以有幾大影響，但屋企有難時，我地任何一個方法都唔可以放過。為嘅就係我地最愛嘅香港。
多謝你地。希望各位隊員萬事小心，繼續努力，永遠唔好忘記我地曾經為香港奮鬥，都唔好忘記香港人可以幾warm、幾團結。
It was the best of times, it was the worst of times.

唔知香港第時會變成點，但係我希望大家唔好忘記呢個夏天，香港人唔好忘記我地每個人都有自己可以貢獻嘅地方。一日未得到民主、未得到自由，我地都要繼續奮鬥落去。
希望有日我地可以喺自由民主嘅香港毫無顧忌地相認。
各位手足
加油！

你老母

推

我愛家樂牌粉絲

推呀

愛家樂牌, 快啲做我條女

做我條女呀

辛苦哂家樂巴同G20 team

終於見到你地有報告 好勁

唔推唔係人

多謝你地

感謝大家支持！！
幫推呀！！！

加油啊推爆佢！！！！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

一定支持你， 我哋快啲結婚

推爆

感謝

推你老母

辛苦大家了

家樂牌we trust, 我哋幾時可以現實中相見

Hehe post

我可唔可以做你女朋友

繼續推呀

一齊入嚟做打手

G持

Good

RESPECT

唔撚推唔係人呀

打手呀

支持通粉巴！

繼續推大家畀多啲人見到

通粉巴， 我愛你可唔可以做你條女

G20 好勁

謝謝Team G20!

推俾大家睇到自己啲錢點用！！！！

Team G20 love you

一定會唔使擔心

辛苦哂你地啦

我地繼續一齊努力!!

puah

加油呀！！！！

捐4蚊果條撚樣要拖佢出黎打

I LOVE 家樂牌

唔洗睇
信你

推啊!!!!

823人鏈

推 辛苦晒感動到好想喊 此誠危急存亡之秋

推!!!!!!!

仲唔推post

感謝G20!

推！！

thanks g20

G20

幫推老母

可能佢已經俾哂佢可以俾嘅錢出嚟

雖然係 P 牌，但要繼續推～
利申有份捐

多謝，推

CLS 真係好勁

可能仲好細個，所以唔好話佢啦

我明呀但真係好撚突破

都係

好撚不滿
點解咁快就end咗個眾籌
捐唔切

推推推推推推推

多謝各位

GREAT

😂😂😂😂😂😂😂

幫 google ad 果邊啦

多謝你地呀

唔好打我呀

tui

愛你地

齊上齊落

Sufuliu

推爆佢！

有人認頭就算啦, 而家開始存錢下將捐5蚊

funding platform收好貴

推呀！

Push啊

推😭😭😭 我愛家樂牌

btw 多謝家樂牌

多謝家樂牌

多謝g20😭😭😭😭

Pish

係咪得我一個睇唔明？

好感動

收費%都幾高, 成10%

多謝大家

我愛家樂牌！！

Push

推！！！
五大訴求

辛苦曬喇!!!!!!

多謝巴打

瘋狂推post

good job G20

加油

721 811

謝謝各位無私付出

推

辛苦晒咁多位

Respect

多謝你地嘅付出!!!

感謝各方努力

辛苦手足了

感動

捐幾蚊嗰啲可能係小學生攞埋佢地啲零用出黎

推爆你

係

快啲click入去睇，有齊哂所有頭版喺附錄，堅靚

btw眾籌平台charge成8.1%捐款，足足55萬

未睇先推

多謝你地既付出

光復香港
時代革命

辛苦大家

支持G20團隊

如果用呢個角度睇
將612 而家有既全數除以被捕 800 幾人, 其實每個人可以有既錢真係唔多

主要原因係被捕同申請612 既人嚴重唔合比例, 好多義士對基金唔太信任都唔夠膽講, 自己攪惦, 好慘

另外聽佢地講而家暫時批出既錢都係醫療多, 法律(最貴果樣) 因為好多case仲未去到開始要打官司既階段, 所以睇上黎612有好多錢

大家繼續加油!

謝謝巴打

再搞會唔會有其他平台選擇？
定收費差唔多？

$4

推呀推

g持

Push!!

推！

通心粉巴打

捐1000留名

因為眾籌果陣已經講用淨會捐612

感謝g20團隊

因為我地一開始開眾籌平台時已經講明係捐俾612，中途轉會違反捐款原則，而我地亦要對大家言而有信，所以最後決定要跟返我地講過嘅說話。
如果未來我地再會有任何眾籌，我地都會考慮問下大家意見捐咩機構！

感謝你嘅意見同提問

香港加油

多謝G20 team嘅努力仲有你你你你你嘅付出

有效率過垃圾正苦

感謝巴打！！！
推爆佢！！！

辛苦哂

感謝團隊們的努力

琴晚仲有傳言又話咩大陸太子黨比左50萬支持

我屌你老母太子黨 50萬去左邊呀！！

Love you all

push！支持！823！

Tui

辛苦晒 I love u攬炒巴團隊

感謝！辛苦哂！

明白明白！
未來如果我地再有眾籌都會考慮呢樣野！
感謝你

辛苦哂大家

pish

想做家樂巴條女

推唔郁都推

PUSH
多謝各位，辛苦了

攬炒團隊

ｌｏｖｅ ｙｏｕ

推啊！！！

怒推 G20團隊好波

多謝哂

多謝各位巴絲打既努力

多謝G20團隊！

我地 G20團隊 其實同 攬炒巴團隊 係兩班人
不過我地都好期待攬炒團隊嘅每次行動

大家加油

Push ar

加油呀

辛苦晒家樂牌巴

香港好在有你地

推
等第時其他眾籌都有個參考

你地同攬炒係咪分開嫁？

I love 家樂牌

幫手推多幾下post俾大家睇下佢地嘅錢點用啦

自我地之後都有幾個眾籌

辛苦晒g20團隊

正評！

推呀推呀 同我睇呀！

感謝有份出力巴打

辛苦晒G20團隊！

太快完左啦
我都未比得切錢！

G20團隊

俾多啲人睇呀

G20 team

辛苦晒你地

Good! Push

多謝你地 多謝大家

推到多啲人見到

多謝哂！
不過funding platform收費都幾犀利。

認真post冇人推

辛苦你地啦

你地好勁啊

衷心感激所有付出過嘅手足

辛苦晒

push

多謝🙏🏻

push ar

辛苦哂G20團隊

PUSH AR

多謝晒你地

多謝你同g20

仲有攬抄巴

真係辛苦大家了 香港人真係好有愛

我諗起以前我小學每日兩蚊零用錢可能已經係個細路兩日嘅所有

感謝G20團隊！！！

Thanks

thank you for all the hard work

辛苦了

家樂巴

推爆佢

辛苦哂 愛你地

支持！
多謝！
香港人唔可以放棄！

家樂牌好勁

感謝！

下次可唔可以分d比星火

唔是分化

但612申請門檻太高

巴打冇錯

Thank you so much!
612 721 811

光復香港

推！多謝團隊努力！

辛苦晒！！推上去

辛苦曬

多謝家樂牌通心巴同G20團隊

多謝G20 同攬炒團隊！

If we burn, you burn with us!
寧化飛灰, 不作浮塵！
612 721 811

好似整係睇到個登報個報紙樣

下次到10月1

多謝團隊!!
同意下次有剩可以考慮捐俾星火

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

下次可唔可以捐比星火
好似好少人關心佢哋

多謝

收到
有下次嘅話會問大家意見

多謝！

辛苦哂大家！感謝你哋

不喜勿插
點解又俾612？佢哋支援前線 “小心” 得過份。之前都有啲分析質疑佢哋點解咁多錢，批出去得雞碎咁多...
留起以作往後需要唔得？你都識講有啲真係得好少錢都捐出嚟。唔好送俾呢個隱形大台好無？

推！！感謝G20團隊！！！

入黎睇核彈

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈

辛苦曬你地團隊

推
加油 香港

支持 感謝各位嘅努力
我哋都要繼續加油啊！！！

嗚
感動到喊咗

Push!

理解大家對612有保留，所以我地都有留意過有唔同人曾經提議轉做捐俾星火或者其他組織。
奈何我地一開始眾籌網頁上已經講明會將餘額捐俾612，所以如果最後改做捐俾其他組織除咗係反口之外，都係影響咗捐款性質，有可能會牽涉法律問題。

所以咁多位唔想捐俾612嘅巴絲，非常唔好意思
下次如果我地再搞眾籌會留意！

理解。希望有其他眾籌的話可以安排得好啲。612真係好有可疑。多謝你哋咁用心！加油！

PUSH

感謝各位為香港出力

兩次登報都有捐
再有就再捐

段野搞喊左我，多謝你地呀

多謝G20團隊！！

多謝哂你地呀

Pushhh

823人鏈 824觀塘

Pish
感謝大家出咗咁多力

推啊

推推推

讚賞

我係課金廢中

大力推

辛苦晒大家要保護好自己！

香港人
加油

好心其他組織都學下啦。

好嬲
果日咁快就唔比捐
啲錢之捐咗比其他眾籌

612 721 811
光復香港

最細一筆個數都幾感動 真係小得黎都有用

留左言先瘋狂參閱先

衷心感謝你地

超勁超有型呀你地
多謝晒!!!

香港，勝在有你

唔推唔得！！

我想問有冇一個整合post 全球登報圖片？ 想儲低紀念

我愛你地，多謝你地

下次有錢剩可否捐比星火

如果有下次，我地會問大家意見！

Thanks and push!

我屌 香港人真係撚屈機
依份pdf我一定keep過世
第時老左拎番出黎J

推呀屌

辛苦哂!

多謝你地！！

辛苦你地

希望香港重奪民主
香港人不需擔心渡日
追究違法黑警

多謝各位巴絲

推推推推!!!!!!!!!!!!!!

好勁呀！！！
多謝你地既辛苦努力，
一齊繼續行落去！

辛苦哂巴打

地表最強PR團隊沒有之一respect

推爆不解釋

就快可以做到新世代新聞發佈處

其實會唔會考慮電影 Brexit 的做法？

小心保護自己身份，不要被五毛起底。

Tui bao kui!

我推

支持!

多謝
推

Tui baooooo

推你上火星

人手推